電訊台成版都係sale狗日洗夜洗都係複制貼上 連仔可否管理下

成版都係sale狗日洗夜洗都係複制貼上
連仔可否管理下 好似呢個post人地屌緊但下面就係一堆狗留言

吊你老母 香港寛頻 晚晚都斷網

入去個台根本討論唔到(eg.討論下啲服務質素嗰啲)，屌左咁耐都冇理過

班仆街sell野又sell得柒過人，dllm，人地講明要啲乜野plan，班sales狗都可以唔理三七廿一copy and paste撻返一模一樣嘅野落去

睇左ｄ咩？

3台sales 吊你老母

真係好撚亂 麻煩幫手推到連仔做野

認同 連仔快做野